金庸無雙2完結篇MOD 菊花傳奇(6)~天元~ 暨金庸群俠傳5 (3) 討論區

趁住而家射鵰咁紅,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂、語嫣、西夏公主陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

1.66的預告:
1.神鵰天書完結，故事即將迎來最虐心的情節…
經歷了這次事件，主角的黯然消魂掌即將加強?!
2.天元始動
主角和燕南天被傳送到金書世界的起源之地-香港
原來真正的太虛之境入口就在香港宋王臺之上，他們需要通過天梯的考驗，打敗十大惡人/善人，才能進入其中。等待著他們的是寧雲以及一直在背後玩弄一切，攪動風雲的那個人…?

菊花&補天版補丁1.662~為愛歸來~
GOOGLE DRIVE:
百度盤:
密码: 5tqd
------------------------------分割線-------------------------------------

半官方Fan page:

------------------------------分割線-------------------------------------
《金庸無雙2完結篇1.11》下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤(感謝開關喵!):
密码: beoc
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流(感謝伊卒爾大大!) :

Lm

伙伴劇情:
1.海量伙伴/紅顏間的對話互動劇情追加!(已延伸至完結篇!)
2.蓉兒紅心劇情(在松鶴樓)
3.雙兒紅心劇情(在莊園)
4.紅顏們會出席主角的婚禮
5.鍾靈悲劇結局出現的機率提升(記得多點S/L….)
6.小龍女回歸劇情提早至霸者篇!(霸者篇完成絕情谷神鵰俠侶任務觸發)
7. 全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
強化耶律燕紅顏技能,得到額外酒量加成!
8.追加東方白專屬劇情!(正派上光明頂前到恆山觸發)
9.霸者篇笑傲江湖救東方白條件改為需要主角沒結過婚
(小龍女、黃蓉劇情強制結婚則例外)
10.莊園夫妻對話系統實裝(目前開放鍾靈、小龍女、岳靈珊、木婉清)
11.戰爭模式增加了一段有關襄兒的小劇情(兩忘煙水劇本/忘記郭襄限定)
12.增加新紅顏阿珂以及其相關劇情
(皇宮養成阿珂好感100後在國戰吳三桂事件後加入)
(感謝網友sun大大提供阿珂素材!)
13.小寶七個老婆都可以泡回家啦!
14.鐘靈、木婉清、郭襄、岳靈珊、周芷若和藍鳳凰在劇情中得到新的強化武功
木婉清可以在天山童姥教虛竹武功的時候學到六陽掌;
鍾靈和藍鳳凰可以跟主角一起學藥王神篇;
靈姍可以分別在國戰洞殲和拯救師娘任務中學到破劍式和紫氣天羅;
郭襄可以在光明頂大戰中學到九陽神功的招式;
周芷若在國戰北丐西毒死後學到九陰外功,可與白骨爪配合組成連招真九陰神爪
15.俠客行丁當與白阿綉頭像替換
16.紅顏逍遙雙姝雙修技能實裝
17.王語嫣紅顏劇情(逍遙派限定,成為靈鷲宮宮主後,如果沒有結婚且王語嫣好感50以上就可以去燕子塢觸發)
18.李清露紅顏劇情(逍遙派限定,去霸者篇天龍八部去西夏皇宮找兩老時觸發,之後完成王語嫣紅顏劇情後到西夏官道觸發,同樣要求未婚)
19.莊園夫妻對話系統追加黃蓉與郭襄(還沒完成)
20.程英紅顏實裝(還不可以收)
21.趙敏紅顏實裝
22.白駝專屬趙敏彩蛋劇情

門派劇情:
1. 強化小龍女, 學會左右互博後追加分心二用心法, 可以單人使用玉女素心劍!
(若沒有觸發小龍女離開劇情,後期小龍女可以學會達摩劍法!)
2.古墓派追加新武器白金絲手套!
3.古墓派追加新武功療傷篇。
4.古墓派強化黯然消魂掌,並追加連招!
5.峨嵋,明教,全真自嵩山事件後的後續發展
6.全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
7.全真派郝大通好感任務
8.全真派先天功先天真氣追加至第六重!(第六重一分鐘真男人!一刀修羅!)
9.新增明教主角身份曝光後江湖眾人的反應
10.明教主角即使提前挖了西施墓,過了王詡任務後依然能回西施墓找到洗髓經!
11.明教對衡山事件的看法
12.明教主角終於成為教主了!(溫馨提示:要當教主就不能當五岳盟主!)
13.明教乾坤大挪移強化(追加新連招以及增加血內)
14.峨嵋山王珍珍任務(峨嵋派主角完成任務有額外獎勵哦)
15.峨嵋派蝠王報恩事件
16.峨嵋派魔刀散人劇情追加!峨嵋山下滅紅麈,萬安寺上斷恩仇!
17.新增白駝超武(白駝主角製藥十級學習藥王神篇後自動觸發)
18.鐘靈厄難毒體任務追加白駝主角鐘靈雙修獎勵!
19.實裝塵月霸者強化版白駝超武---西毒棍法,大幅強化白駝主角實力!
(和東方姑娘上完嵩山後可到少室山道觸發，須帝王命)
20.新增白駝主角在各事件中的感受(OS)
21.白駝主角11級製藥自動習得秘藥含笑半步釘製法
(絕情谷女怪、第八銅人副本會掉落新材料川貝、桔梗)
22.白駝主角更容易觸發推倒敏妹的事件
23.華山派主角可以拯救師娘於水深火熱之中!(需與珊妹結婚且放侶位才能觸發)
24.逍遙派正式開放!
25.逍遙派主角可以在俠客島上悟得逍遙御風(需裝備功體北冥神功)
26.武當派太極神功也能在俠客島得到強化
27.武當派補回入門指南,現在可以在南賢那裡加入武當
28.增加大量武當派的特殊對話
29.新增劍宗武功奪命三仙劍(打五岳副本可隨機習得,隊友靈珊也可一起學習)
散人線:
1.東方未明傳功事件
2.牛家村醉道士傳功事件
3.嘉興鐵槍廟外北丐傳功事件
4.小倩任務(古墓派、武當派也可以觸發)
5.後期可以偷學紫霞神功
6.後期可以得到大量研究點數!
7.後期可以學習部分九陰武功(郭襄線限定)
8.滅絕師太奇遇任務!
9.白駝女奇遇任務!

其他:
1.襄陽城錢老闆天地會支線任務
2.郭雪芙皇極斗靈丹支線任務
3.追加嵩山事件後 郭靖郭夫人二人的反應
4.修改部份任務的獎勵內容,主要是有關武常秘笈和酒經
(減少大家刷的時間和讓邪門空白玩家能學九道)
5.整合了塵月霸者強化版補丁內容
(部份劇情對話以及新增另一個白駝超武 西毒杖法!)
(西毒杖法獲得條件: 和東方姑娘上完嵩山可解，須帝王命)
(回復技白駝化魄延後至霸者篇學習蛤蟆功時學會)
6.新增部份劇情對話,強化主角的性格呈現!
7.霸者篇神鵰俠侶劇情!(觸發條件:鍾靈線,黑木崖東方劇情之後,地點在京畿道)
8.新增大量連招,強化部份弱勢門派
9.追加角色包,有興趣的朋友可以覆蓋在補丁上
10.減低部份人物的鬥酒難度,鬥酒羸喬峰不再是夢!
11.鬥酒時使用六脈神劍只消耗1點技能點!
12.追加釣魚物品,低機率釣到好感禮盒
13.允許郭襄線觸發東方花魁劇情
14.京城增加書商售賣各種高級書籍(掌門人大會後在蘭桂坊出現)
15.戰爭模式江湖奇聞新增越女劍劇情!
(感謝網友18363030127提供紅顏阿青素材!)
16.牛家村村北劍神隱藏任務!
(殺滿500個潑皮/散人殺250個潑皮後會自動出現提示告知任務完成)
(1.61再度強化無雙劍神的威力!)
17.少林寺第八銅人副本!(成為少林記名弟子40級後開放)
18.霸者篇鹿鼎記皇宮養成期限增至99天
19.毒系招式傷害全加強!(注意:毒系debuff也同樣加強哦)
20.樂山山腳增加了一個武林外傳小任務
21.靈洲邊境增加李文秀送信任務(建寧和親婚禮後,高昌迷宮前觸發)
22.戰爭模式江湖傳聞部份任務礦產獎勵增加!
23.戰爭模式我方軍師改由梅長蘇擔當!
24.在遊戲地圖各處放了許多神秘寶箱等著你去探索!
25.倚天屠龍記劇情補完(霸者篇冰火島共通線以及國戰成崑任務)
26.鹿鼎記劇情補完(重製吳三桂事件)
27.天龍八部靈鷲宮易主劇情增加新支線任務
28.國戰篇開放胡斐、令狐沖、石破天和張無忌作為劇情夥伴加入
29.變更遊戲中部分BGM
30.高昌迷宮增加開鎖匠
31.降低辟邪岳不群攻略難度
32.國戰模式簡化:
a.江湖傳聞點數可以累積使用
b.升級兵種所需材料全部減半
c.每個地區只需打嬴兩次即可收服!
33.國戰篇襄陽大戰重製：張無忌、胡斐和石破天也加入戰團一起戰鬥！
34.駱冰支線補完(駱冰喝醉後去五台山找她)
35.補天神鵰絕情谷劇情推後至滄海第三章
36.紅花會任務要求素材減少
37.材料空心菜獲得途徑增加：天山山腳可以採摘以及長樂幫門口小怪身上取得
38.少林連招buff恢復氣血內力效果增加
39.凌雲窟不能跳過,但如果在之前向荊棘表明效棄火菩提的話,他會幫你打倒火麒麟和掃平所有機關,直接到打僵屍和屍王
40.火菩提服用後效果改為功力增加十萬
41.凌雲窟內火鳳凰掉落火鳳羽機率增加
42.凌雲窟內凍骨掉落凍骨爪機率增加
43.霸者與滄海之間增加了一段過場劇情,預告了未來故事的走向?!
44.莊園有可能突然出現一個自稱是主角女兒的神秘女孩?
45.整合並修改俠客行的劇情
a.俠客行劇情推後至滄海第一章完結才正式開始
b.修訂部份角色對白
c.新增大量任務提示
46.破防狀態時間延長
47.峨嵋天藏地影允許搭載更多正面buff
48.易筋經功體數值向上調整
49.在主線刺探任務中新增極秘情報人員,向他們使用刺探技能可以得到十份刺探情報!
50.簡化白首太玄經連招
#太玄心經
"十步殺一人" => [416,416,416],
"事了拂衣去" => [417,417,417],
"五嶽倒為輕" => [418,418,418],
"縱死俠骨香" => [419,419,419],
"俠客行"=> [416,417,418,419],
51.神鵰俠侶劇情補完:丐幫大會(已完成)&鐵槍廟之殤(未完成)
52.更換新封面(多謝亞古大、老喵和sun大!)
53.新增四套高級武功:太極畫圓、天外飛仙、火焰刀法、幻陰指
54.新增房中術秘笈黃帝內經(獲得方式與小寶有關)
55.牛家村住宅區更名為牛家村村南
56.調整俠客島強化數值
57.決定上修所有鍛造和傳奇武器，稍微下修光明孔雀套裝
58.修正少林寺大戰洪安通bug
59.下修隊友石破天
60.下修天地同壽技能
61.刀劍歸真簡化
胡家刀法→八方藏刀式→苗家劍法→黃龍吐珠→纏身摘心刀
62.強化凝血神爪並新增連招
63.九陽神功、九陰神功、太極真髓能在俠客島學到新招式

lm

裝左1.662
主程式仲顯示1.661咁啱唔啱架？

正常因為1.662係純粹用黎debug

話說之前話白駝哈哈功轉陰柔轉咗未？？

唔記得左

遲d整

原來不知不覺我已經係到開post差唔多一年
結果一年落落神鵰都未完到
天元仲排緊期出

反而做左好多奇怪支線

又1001了

話說我峨嵋魔刀散人學左九陽 但上到俠客都係學 龍象般若功 有啲sad
仲諗住可以學九陽試下連招添 不過九陽+不死印法果啲都幾好用 話說不死印法唔係黃易架咩

不死印法係咩黎，特殊名既武功

慢慢啦 一路睇住個game不斷完善一路試新野個感覺好正 辛苦哂就真

學龍象般若功附送密宗真言同不死印法 不死印法我記得係大唐雙龍傳石之軒同徐子陵架ma

係wor 仲有記得之前玩峨嵋學龍象係有咩象跌勢果啲 但魔刀散人學唔到 唔知係咪因為魔刀一學就已經係20lv嘅龍象所以冇左 (不過就算有我都唔會用 )

多謝你既體諒，我啱啱睇返以前既post有d感慨姐

多謝你地呢一年對無雙2既支持

btw而家發覺巴打你已經陪我成一年

本身係金庸迷 果時好似用連登冇耐 好少上連登 有日無意中發現呢隻game 一見到竟然有金庸game真係開心到爆 呢個真係緣份
不過咁就一年 真係好誇張 能夠咁有心一路更新落去真係太好

原來馬神巴係連登開第一個post已經係1年前，我以前都係喺游俠同百度等你更新，感激你一直以黎既努力，令金無2可以劃一下個完美既句號

新post留名

經測試發現俠客島強化唔裝備你要升既絕學功體就唔會比人食四維
而且d進階門派進階招一樣學到

我下版加返提示

多謝

原本攻擊力係正常
戰爭模式搵咗石破天做隊友,見佢得30lv
搵本金庸無雙升100好感之後傳功變咗99lv
跟住打木椿升d技既lv,愈打愈心驚,傷害由幾萬慢慢升到幾百萬上落
初頭仲以為白首太玄咁勁,點知轉返主角一招如來神掌都...
不但主角,所有隊友,夥伴攻擊力三級跳
令狐仲祼裝初始數值,拎把劍23,隨手破劍式都破百萬
唔通石破天為咗多謝本金庸無雙傳佢一身修為
唔知係傳功問題定係石破天問題

搵到原因,石破天招癒勁白首太玄爆發係永久性
你每出一次就會永久升一下爆率同爆傷
爆率升到一百以上而爆傷可以無限疊加......
就會變成咁

cls 一拳超人，allmight dor

乜撚野
咁咪玩哂？
隊友都加埋？

隊友都加

我決定重做呢個技能

特登嫁？

留名

唔係 真係冇留意

好耐冇見

咁鍾木線霸者果個楊過情花毒任
同黎緊個更新關唔關事？
我玩逍遙既話接個任定係等下次更新？

你可以玩住先，因為我下次應該係搞左神鵰結局先，神鵰前期混亂既問題仲未諗到辦法解決

新增支線神鵰俠侶天竺神僧。
劇情進展至霸者篇且參加過英雄大會可于紅花會傳點外遇到楊過，談話完至小鏡湖左上傳點找天竺神僧，之後至絕情谷找天竺神僧，然後回到襄陽進入鍋府傳點觸發楊過斷臂。

鍋府係指郭靖果度？
收左郭芺係咪冇左斷臂

冇野，我7左

逍遙過左西夏公主之後
返靈鷲宮見返慕容復
但係佢會話自己第一次見主角
得閒可以改下
話"又係你條友阻頭阻勢"果類野

係咪即係神鵰今版未補完？
一直好想玩古墓，但神鵰未完一直都唔玩住
唯有玩峨嵋，重玩明教
劇情上應該完善

古墓派既劇情其實已經玩到，而家係搞緊天書劇情

程英都有喇 馬神巴 ??
我一直好憎煩西姑姑，呢個都係我一直唔玩古墓原因
有程英即刻

程英仲未有

但已經做好大綱，未來應該會同殷離一齊出場

姑姑唔好咩,性子冷清d啫

好巴打，我都係等埋程英先

各人口味唔同
我覺得小龍女煩膠係因為佢成日比人講幾句就走人
好似d港女咁，話幾句就走，甚至嫁人
雖然有時係為左過兒好，但佢都冇諗過點做
次次有問題就係走，然後搞出更多問題

成日鑽牛角尖，又敏感，份人仲要好悶

中呀巴打，同埋一定係死魚

所以小龍女呢D望下就夠
識玩一定係黃蓉

襄兒先好呀

婉清先正

襄兒咪又係似佢老母

郁d都打到仆街,不了

鐘靈無人講

玩親鍾木都係帶鍾靈

襄兒> 芷若> 鐘靈，蓉兒，小昭> 東方白， 聖姑 > 其他 > 藍鳳凰

世界大戰

請問 下載最新版本係邊個

首頁有link

趙敏排咁後

決鬥啦

冇佢老母咁世故

計隊友

紅顏就算唔打得都係隊友

紅顏就功能行先啦

agger

諗住玩下武當,點知去門貢任刺探全真返唔到去武當
揀返回師門場景重置返去全真嗰度

紅顏計功能一定係嫣妹第一
逍遙兩老同阿珂第二

魔刀散人越女都唔錯

所以我大逍遙係屈撚機

王語嫣+9㩒北冥真心屈
不過水笙搭化兵都好勁
永久加攻速

唔係逍遙嘅話
我都係帶水笙多

推

巴打有冇得預告下個神鵰改版係點玩法？
鍾木/郭襄/古墓有D咩唔同？
好期待

下版會更新既係神鵰結局，之後會慢慢修訂滄海到霸者之間既神鵰劇情，同埋會加一條有程英既支線，觸發時點可能會係石破天上俠客島期間

神鵰黎緊既定位係天元篇既序章 ，佢會解釋番點解主角黎到金書世界既時候射鵰天書已經完結，同時揭露無雙世界幕後黑手既身份 同時會涉及到浪花師太、楊過同黃衫女既背景

程英

黃衫

咁多野做 巴打你完埋下個sem都唔知搞唔搞得切
唔洗心急，慢慢黎
始終你地團隊好細

唔係細團隊，而係一直都係得我一個
偶然會有有心人幫下手
就好似美工P圖同腳本程式就是以前既朋友網友私下幫手
有時亞古同其他補丁作者亦會俾d意見我，真係好多謝佢地

江湖救急
點解係黑木崖 大戰東方白加兩個影 打贏左
東方白比任我行偷襲跌落山死左
點樣先可以令佢唔死 （已經冇結婚 冇帶伙伴）
Help 佢死左搞到冇心機玩落去

可能之前有嘢無做到

之前大戰嵩山派 最尾佢叫我逃走 我就冇再見過佢😂

唉冇做到最後一個任

歡迎加入劈掉重練協會

我想問下有無功略,岩岩玩好多野唔知...
同埋想問下係下玩1.6果個版定係1.2?

想問空心菜 又點先有 唔該

鐘靈會比你..

打長樂幫幫眾

請問大俠點叫鐘靈比呢？

一開頭名改左做謝三少，但冇裝備，錢同埋六脈神劍，係咪冇咁快會有？

新手一問，之前冇玩過應該咩難度起手，同埋改謝三少果d名會唔會太易玩無癮

難2係正常難度，亦係最推薦

用豪名玩會冇癮好多

同南賢講左野未，同埋要留意土豪名可能要簡體字

先down完結篇主體，再打菊花版patch

成個滄海

遊戲特色

呢個係暫時見過最甘

內修有無其他方法升,玩俄羅斯方塊,都可以玩幾個鐘...會好悶

等樓主整哂先一次過重玩

新開局有個技能可以直接將內修丹轉化成修為

其實不知玩住先，當熟悉下遊戲都好
其實第一次玩最好唔好求完美，盡情體驗下遊戲特色同故事先，下次先睇攻略再追求完美

如果唔係，你會好辛苦 同埋建議大家每過一個大篇章前都最好save備用，咁至少唔洗重新玩過嘛

有排 而家先準備完結所有天書劇情，邁進結局篇

玩到東方白死左都就快爆機 咪玩埋佢先

東方姑娘永遠在我心中

每個心目中都有個東方姑娘

每個人心目中都有個東方姑娘

你地好憎個女仔咩 個個都咒佢死

有冇d癲佬會特登俾鍾靈死

一定唔會

未死架 醒唔番姐

大家係唔係好想要悲劇結局

唔係,講下啫

話芷若死有魔刀線就試下姐
鐘靈gg咗都無嘢玩 會開邪線就話

Bad ending 先會形象深刻

千其唔好 有既無所謂 但係千其唔好得悲劇 打機求輕鬆開心姐

第一次玩唔知要冇結婚先媾到東方姑娘
玩到個劇情諗住掂啦點知係bad end個反差令到我印象太深刻

個失落感

想問襄兒蓉兒係咪只能二選一

除咗出cheat拎莊園先
係

但係咪會冇哂郭襄劇情
同埋如果行散人線唔入門派，郭襄多唔多劇情？

出cheat冇事
有學九陰九陽果D，但係霸者冇乜特別野

Thanks

我岩岩玩完左個1.11 個完結篇...
但點解個故事好似未完咁既???

無野...原來仲未爆機...

其實你玩埋落去，個故事真係未完
最終決戰仲未整好

東方白個故仔係咪已經補完哂
又想玩一次同教主談次戀愛

我想問下你地d 功同防係幾多?
我得果2百幾,好少...
我見屬條bar, 4維600幾都去到差唔多1半
但功同防得2百幾,得果4份1...

攻防好似係靠裝備
四維就係個人
正常去到後期四維都係千幾
睇你玩到去邊

點解比唔到斷腸草綠萼嘅？

你姑姑派？
古墓係俾唔到的

華山

然後搵郭靖都冇下文 玩唔到後續

咁唔知了， 我華山試過係得

新手表示玩到任清璇任務嗰陣差D喊出嚟

呵,好在我俠客冇玩呢條線

係為咗學北冥先迫住玩

等我玩下先

呢個故仔配埋東方線睇，你仲sad

識玩一定東方白+逍遙

會唔會出埋後續講任教主之後點

任我行教主係國戰結束時已經病死左

比強哥榨乾左

拎左易筋經,但學唔到,點搞

去學梵文

到時係咪要叫三ching做岳父

點學!?

西域 可以買/換
買要做嗰個咩勢力任務

仲有見到個呀紫,佢掉左神木王鼎,之後比左鐘靈,但要遊歷江湖,3次, 做完好似無料到

化功大法就係果招!?

咪睇少佢,配摧心掌連招好猛

再推

呢個月會有更新

好

明教師門任務bug左 巡完山交唔到任
同楊逍講野淨係可以接任 但卡左係巡山個師門任度
點fix

我check下

爆左完結篇了,新果個補丁點裝!?
就咁補丁d野,搬過去就ok!?

複製文件夾內所有文件，再放到遊戲主體文件既相同地方覆蓋

有無計？
學唔到新技

係唔係行哂5個據點?

肯定
同埋未行晒同返佢講野唔係會叫我去巡山架咩 佢係俾我接任 果五個option揀

我試左次，巡完山就叫我做內修，一切正常啊

會唔會版本唔啱 有冇down到第一頁個parch?

patch

有啊 dl完overwrite啲檔案落去嘛
不過依家有多個問題
我做完搵內奸個任之後 又夠修為
但唔見青翼蝠王做新任既 係咪仲有野要做？

門貢都刷夠數

門派貢獻300以上對話玩去大殿找劉基瞭解完4種陣法後，到光明頂山腳，會遇到韋一笑傳授輕功，於楊不悔對話會得到戒指一枚，進入傳送點開啟打仗養成模式。

都做完啦 睇攻略見到再搵青翼蝠王好似有新技學 但睇地圖唔見有天鷹教

天鷹教:門派貢獻1500以上，找韋一笑去天鷹教。金花婆婆給的東西選金花(才能讓小昭加入)，選武功秘笈只有25本他門派秘笈。回明教後找吳勁草學習技能。

絕影青翼:小昭習得拜火光明功或者郭襄習得上邪無絕功後找韋一笑。

就係搵唔到韋一笑 已夠1500門貢

打完仗先出現

打完啦 係咁走佬啊嘛

打贏左?咁應該係到 係聖火殿最右面

再搵搵先 會唔會關接唔到任有關

會啊，冇去天鷹教就媾唔到小昭

話說你去得衡山未?如果去得又打贏仗，冇理由搵唔到蝠王

其實點樣對答先追到程靈素

衝山姐係滄海線開頭？ 大鬧完嵩山啦

靈素好專一， 主角係溝唔到
只可以令佢唔死

你係唔係接左乾坤大挪移任務

所以次次我都俾靈素死

我接完捉內奸個任就卡巡山 之後去做主線
大鬧完嵩山 去殺晒啲內奸
上返黎交任 學新技
得閒就同楊不悔、小昭講下野
但就搵唔到蝠王 任務又唔見有乾坤大挪移任

呢到真係冇人?

巡山個到確定係bug,下版修復

無 乜都無

試下down埋呢個

得左 唔該晒巴打

邪門郭襄線係等於散人黎架可? 咁係咪姐係滄海篇結局冇特殊對話?

因為今次想學九道 唔玩野球拳 咁如果走散人時學左北冥(even九陰) 上到俠客島會學到咩? 長生訣定北冥進化版?

長生訣進化

太好啦 咁今次又可以試新嘅武功配搭

趙敏有無得溝!?
想問下有無d 支線功略..

趙敏係倒貼媾返你

我之前玩完結篇,無溝到佢....
依家玩個緊個菊花版,睇下有無得要佢做紅顏

有，正線霸者完結之後返去莊園書房搵佢就得，無條件即收

想問埋俠客島點去起邊!?點去

睇攻略 要符合條件 牛家村東邊先會有傳送點入碼頭

巴打有無功略呀,d支線跟本無功略,好難搵到出黎

個patch入面應該有埋個excel攻略

個excel得d 簡易既功略...

你睇下最新嗰word檔有無你要嘅

認真佢生到未

我係逍遙,但都解唔到珍瓏棋局!? 點解

無學北神功？？

睇左功略...救任清旋,我搵左大師兄去聽完故仔,再去搵南賢,佢得番改難度同改名..
無帶我番去救人...係咪我太後期!?
要重玩...

要滄海篇做，過左霸者就冇了

決定上修葵花寶典同胡家刀，大家有咩好提議?

胡家刀之所以弱係因為無破防,卸甲,無視外防之類屬性,一旦遇到外防高既怪,打法就好被動,只可以用第三式(有破防)做結尾既連招先打到傷害,但是胡家刀大部分勁既招例如刀劍歸真改,刀劍亂舞(好似係咁叫)都係以第四/五做連招結尾,所以建議其他刀招都加上類似屬性

至於葵花寶典,因為係好前期既武功,經歷多次更新後招式傷害加成同附加buff已經好落後(我睇招式表係+3000定5000固定傷,喺難4根本微不足道)可以加強傷害加成做200/300%,同埋加強buff,東方姑娘話過葵花宗旨係個快字,,所以buff可以考慮下加攻速2倍或者輕勁加成,
debuff方面,其實唔記得咗有咩debuff,目盲,流血之類?
同埋好多d連招係勁複雜,但是出嚟既效果又冇魅影狀態,又唔係同順序出既連招傷害差好遠,如果簡化下會好好多

希望幫到馬神巴打

東方姑娘可否勁啲
話就話得3成， 但點都勁過其他女女啦

開rpg maker改返個開關咪得

求教點入五毒教

照住幅圖一步步做任應該入到去

王語嫣紅顏劇情(逍遙派限定,成為靈鷲宮宮主後,如果沒有結婚且王語嫣好感50以上就可以去燕子塢觸發)

點樣先有好感度加...

我唔知係唔係打完笑傲線先所以無咗五毒教

有無人知

好似係會無左個傳點

所以又gg了

天龍劇情 段譽第一次見王語嫣
讚表哥就得

我想問下我無係咪就bybye
李清露都無埋!?

shit....睇番功略.好似係鐘靈線先得...
我敦襄...

我即刻check下

因為我讀番個舊loading, 睇真d 選咩都係無讚過佢表哥...
你得下有無得搞搞佢

有幾個問題想請教：

1) 菊花 補天版係咩意思？
2) 原版已經完左？
3) 亞古 擎天又係咩關係？
4) 金5已經玩得？

開初入左贊助群玩內測版，呢幾日先再dl 1.662重新上路

mac 機係咪無得玩

1)你當非原作者既DLC
2)基本上原左,但d故事唔完整,所以有1)
3)玩落去就知(其實係我唔知)
4)玩得,有公測版,連登有個tg group有開心版

3)hehe,至於邊個攻邊個受就唔知

又tg
Google都有啦 咩都tg

咁你有咪比出來囉
都唔知膠what

你唔係group,冇人話你知點有條link啊

你讀寫障礙？我都話google有 我要人話我知條link把撚呀

你唔撚講大d話係網上有

最撚威水你啦
就算我話tg有又點啊,踩撚到你碌鳩啊

你碌撚長撚到地下比人踩到？

咁我話tg有咁係咪錯啊?

係咪我而家水鳩佢入tg啊?我link又冇比又冇叫佢邊度搵

我話又tg咋喎 你起鋼 我咪同你起 你喺討論區乜都tg 仲要要討論區做乜

嘩討論區唔比人講tg,咁我之前叫過人去巴哈睇料,學你話討論區要來討論,咁我叫人走去第二度睇係咪又比你批鬥多次?
我派條link出來比人入我就抵屌je,我乜鳩都冇比都要比你派膠仲話我起鋼?

我承認我可能見到tg所以有啲啲偏激 但係我絕對無批鬥 我只係唔鐘意見到tg而為自己發聲 就係咁簡單

返到屋企我懶得再係呢個話題浪費時間

馬巴黎緊個更新有咩改動？

胡家刀法同葵花寶典上修
神鵰結局
紅顏綠萼實裝

好
祝大家中秋節快樂

岩岩玩左一陣金庸群俠傳5, 唔知玩緊咩...
同埋中秋節快樂

未收得嘅紅顏係咪得返程英
祝各位中秋節快樂

係咪整蛛兒做明教紅顏？

建議睇excel 打
因為只係睇佢天書打會miss 哂啲分支

咁新奇

唔好意思，又要推遲，10月8日更新

慢工出細火

之前有玩紳士版同魔改
其實幾正

陸無雙俾田伯光賣咗落火坑

呢排睇緊飛狐外傳 如果隻驚有胡斐入福康安府搶返馬春花個雙胞胎個段應該幾好玩

岩岩出左古墓唔知要去邊

去衡山

現階段幾難加呢個情節

隻驚故事已經好完整 不過呢段突顯到胡斐有幾奸 程靈素有幾細心同醒

話說我隻人仔四維突然得返個位數 唔知搞乜黎 係咪救唔返？
另外 終於玩到最後打仗mode 唔太識玩 同埋我係沙漠搵唔到高昌迷路既 做唔到東邪西毒個任

用少林功夫冇佛性會扣四維

去過藏經閣學龍爪手
係咪可以砍掉重練？

仲有一個方法既

就係練藥10級狂煉四圍仙丹加返四圍

打完仗係咪叫爆左機架啦 係就爆埋佢開過隻新人玩過
不過我搵唔到高昌地宮既 聽完三條友講野 用唔到個鏟 話無法確認有無地宮

要做書劍先開到？
定揾下嗰帶有無星星位， 響嗰度黎

噢 我無做書劍線
岩岩打成昆 唔夠打 用蕭峰都俾佢秒

四圍太低?

隻主角俾我放棄左啦 用蕭鋒打都係俾佢屈機

隻蕭鋒四圍都1000-900

用石破天啦

成昆內防好高
試下唔好用降龍
開完降龍buff用打狗棍法

白首太玄個bug都未搞掂
用多咗招白首太玄爆發會全隊傷害天文數字

其實酒醉狀態係點觸發架? 我飲左幾十枝酒都冇觸發九道歸元功個夫唯不盈嘅狀態...

冇事啦 我唔記得換走長生訣

有冇人買左新出既御客行?

好似話隻game秉承亞古既優良傳統，大部份都係'致敬',暫時未見到除左畫風同全語音以外既正面評語

我諗住買

我本身都因為個水墨風同哦立繪心郁
但係暫時仲未見到人講關於劇情同遊戲性既優點

基本上劣評如潮 有冇玩過橙光game?即係app store幾蚊果D
同果種係一模一樣,仲係就係今日發售但亞古走左佬唔再更新

本身都想支持下亞古,佢點衰都好,冇佢就無金庸無雙
但隻GAME一致負評,好似又買唔落手
btw 頭先百度睇好似話唔想做群組管理員退左再入

玩御俠客隻閪game不如玩太吾繒卷啦

亞古都係性格累事，可能爬得太快，跌得太快接受唔到
不過始終替佢可惜，想支持都明白既

御俠客最大賣點就係畫面同配音，黎緊再計劃出手機game，所以玩法都係幾簡陋
最大問題當然係劇情，亞古一向唔擅長原創

另外太吾繪卷個遊戲結構幾好，不過玩左廿個鐘就有d攰，等半年後睇下佢會更新成點

御俠客我有睇實況，感覺上雖然遊戲性唔高，但冇感覺網上評論講緊咁差 當然，我覺得佢用所謂既致敬梗真係over左，使用頻率太高，又“致敬”到十足十 呢個位真係令人不敢恭維

太吾繪卷好似都唔錯，聽人講自由度好高
所以我諗住兩隻都買

育成部分整體黎講中規中矩
練角色純粹越學得多武功越勁，不過每日你揀可以做既野算多，星期一至日可以去打工，特別日子去浸溫泉加魅力，耐唔耐叫你提升機敏攞獎勵
「強烈」感覺到亞古話「參考」 persona 既意思

但隻game 最麻煩既係入面d角色無個原創，尤其好多金庸角色，程英、小龍女、李莫愁、段譽，只不過改左名
咁同d無攞版權既金庸game ，叫郭將軍、獨臂大俠無分別

簡單黎講，隻game以呢個價錢黎講係ok，但你會覺得好似玩緊同人game

不過早排另一隻武俠 game 叫武林志先令人失望，完全係未製成品，入面故事幾乎空白

隻game臨出前我見亞古周圍講話玩遊戲最緊要開心等正面說話仲以為佢會改過
而家衰左佢都仲係認為係啲人抵制佢

想太多,一個人唔到死果一刻都係唔會知錯

何況呢d人中二病上身真係去到死果刻都未知錯左d咩

點樣幫夥伴加修為最快

長白山打熊

亞古好似真係有講過參考過女神異聞錄

唉

我知道，諗返先發覺咁多相似
包括升好感去到某個階段觸發劇情，即係 commu rank
等我打爆一周目再報告

加油

期待你既玩後感

聽講一周目唔多夠時間用，要靠二周目繼承去慳返啲時間
希望巴打可以觸發多啲劇情做個深度評測

亞古左抄右抄整隻驚出黎又要收錢老老柒柒真係唔想比
做驚做到佢成日爛尾都仲有咁多人支持佢但都係繼續爛落去

題外話，忍唔住都要呻下

自從亞古俾大陸網民話係台獨之後就痴左線，新game開口就大家都係中國人，埋口就只要你係黃皮膚黑眼睛，大家都係龍的傳人
問題條女姓耶律，講到自古以黎契丹人都係中國人咁

其實幾好笑，就算佢而家咁整大陸仔都係記住佢台獨，但而家台仔又覺得佢奶支，兩邊不是人

咁不嬲玩家身體很誠實,尤其係大陸

反日反美咪一樣買美國佬,架仔出既game,再嬲鳩台獨論,最多都係玩開心版等你冇得賺但唔會唔玩
事實係送都冇人屌

打完亞古新game一周目，講下感想，無劇透（事實上都無乜劇情可以透）

首先故事，有幾條主線，但劇情都係保家衛國之類，睇完都唔會記得
至於角色故事偏向淺白，都係嘻嘻哈哈，得閒抽下d囡囡水咁
重點係大部分角色都有原形，例如有個一睇就知係小龍女，遊戲都預左玩家當佢係小龍女咁攻略，所以玩呢隻game 一定要抱住「同人game」既心態玩，佢係連原創劇情都幾乎欠奉（小龍女，以亞古性格，可想而知一定有玉女心經）
所以唔好對劇情有任何期望，當係 fan disc 玩下小龍女，玩埋李莫愁就可以

育成部分，有好多武功同天賦可以練，但唔需要plan。唔需要話想學劍為主，學拳為主嗰d，因為你唯一變強既方法就係有咩學咩，只係得一條線，無其他技能支線，無技能樹，係育成遊戲好大既敗筆
簡單黎講育成部分係完全無變化，十個人玩出黎既角色都係差唔多

戰鬥部分，畫面雖然好簡陋，但戰鬥呢part 其實比起育成同劇情都算好，有少少戰略性，用屬性相剋可以改變到些許戰局
不過因為戰鬥半即時制，用附帶點穴既招式整慢對手可能仲好過剋屬，最後都可以無腦狂點穴
整體黎講戰鬥部分算ok，畫面既野我都唔要求太多，只係有個設計缺點，你係戰鬥入面越花得多時間就越練到多野，變相鼓勵玩家拖長黎打，好反智

自由度，之前講過育成無咩自由度，不過限期之內又學武功又溝女溝仔同解任務，係大地圖都算多野做，角色都算多，一周目玩唔晒，亦都有d挑戰性，呢樣算係少數既優點

另外角色插圖幾正，結局圖d水墨畫都正，每個角色有配音都幾熱鬧
其實我強烈建議亞古整同人囡囡 game 或者 hgame 會比較適合佢
只要隻 game 寫多d女角劇情，畫多幾十張 CG 圖就掂
但係千祈唔可以搵亞古計設劇本

決定買黎支持下

都啱

而且大陸市場都係搞返手遊同online game好d，單機真係好難生存

照你咁講其實根本唔需要佢
如果係甜game連系統都唔洗大搞，呢個都係佢唯一擅長既地方
配音，畫圖，編劇又唔洗佢

有好編劇都冇用啦 佢份人根本冇恆心 又獨行獨斷唔接受反對意見

咁我當買本畫集黎睇下

隻金庸5令我對亞古d game失去信心
御客行唔諗住玩了
近排迷緊神界原罪2
雖然係回合制rpg但是質量好好多

有咁既事?

話說我玩古墓派
做左大將 過左郭夫人任務
以為同郭靖隔離個黃蓉講完野就學到九陰真經
去到綠竹林先知仲有個黃蓉係度
但係小龍女已走左 係咪學唔到九陰真經啦

重玩或者捱到小龍女返黎再學

姑姑

呢個weekend沖番魔刀先
上個save玩到國戰就停

會唔會改下d人模組!??

有冇人期待梗河洛群俠傳？

必買
唔知到時有冇豪華版既現貨買

加油

暫時唔會，但之後會加新模組入文件夾俾大家換

有

聽日我生日，我決定更新無雙2賀下佢

hi 馬神
古墓派岩岩完左滄海篇
係咪無得即刻去搵小龍女?
我去絕情谷淨係得啲玉蜂 但搵唔到公孫綠萼，絕情谷出面又唔見楊過

生日快樂
期待你今日既更新

生日快樂啊

生日快樂馬巴

古墓派要上左黑木崖打東方不敗先，之後再去京畿道搵楊過觸發絕情谷任務

謝謝 原來係咁
另外點解我用親洛陽鏟都話無法確認有無地宮既
Btw, 生日快樂

誕生日おめでとうって

巴打生日快樂啊

點解我係南賢到冇古墓揀,但到北丑到有古墓揀,佢就叫我返去南賢果到揀??

生日快樂

郭襄線冇古墓,北丑只係簡到武當

屌 唔該巴打

菊花&補天版補丁1.67~為愛歸來~ :

------------------------------分割線-------------------------------------

《金庸無雙2完結篇1.11》下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤(感謝開關喵!):
密码: beoc
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流(感謝伊卒爾大大!) :

有咩更新左？
今晚返去dl

閻基支線
蕊初支線
珍瓏棋局增加分歧劇情
胡家刀法強化
葵花寶典強化
石破天無限爆擊bug修正
劇情隊友系統優化
俠客島增加提示

原本仲有神鵰結局，但仲未做完，可能之後再出

俠客島唔夠提示咩

正

多謝大家既祝福

我會爭取新年之前出到天元篇

小李飛刀 同 你已經死了 嘅連招係咩事

你當係彩蛋啦

陳近南咪識
佢係衡陽妓院秒左史松

霸者篇條線係咪基本上一定係笑傲線 > 鹿鼎記 > 天龍 > 笑傲 走唔甩

試過就咁 鹿-> 天-> 先由頭做笑傲

爆機了

呢個係咩game？

突然諗起 其實比白駝主角學埋厄難毒體 咁埋唔洗特登改蛤蟆功?

藍鳳凰教佢學， 唔使咁隱形人

御俠客 (天命奇御公司整) 我爆左四次 完成晒成就
最好上YOUTUBE睇下先決定買唔買 我就唔建議巴打買

我想問下隻GAME個視窗點先可以較大D? 太細睇唔慣

應該有folder 寫著*自由調整視窗大小軟件*
入面有說明教你點用

Push

考緊mid term 最快應該都要10月底11月頭出新patch

btw好期待河洛群俠傳

mid term加油 等你更新
呢個patch係咪完埋神雕?

係

點解我打字就變問號?同埋唔可以 shift enter,會"登"一聲

push

新人Push
最近因為老豆洗機搞到隻俠客風雲傳冇咗，但係又好想玩金庸武俠game，跟住就down咗金庸無雙2嚟玩
啱啱玩到過咗天龍線，啲劇情真係又正又豐富 不過唔睇攻略真係會玩唔到

推

準備開個正派白駝

但聽講上俠客島個獎勵冇咩用

白駝好呀
十分JJable 嘅敏敏

易筋經同阿紫先係白駝既專屬強化

阿紫， 鐘靈， 敏敏
仲有件隱形女唔記得咩名

btw推下小曌先

有冇人試過花魁大會後幫陸柏唔幫東方白
好好奇咁去度華山東方白仲會唔會教你開奇經系統

睇返原著 發覺楊過隻小黃馬死個時流下淚來 馮默風犧牲自己死時楊過心中一痛 綠萼葬身火海個時楊過只係一聲長嘆

唔記得講

尋晚開嚟打嗰陣係兩個bug
1) 叫喬峰入隊， 我d囡囡就離隊唔知去咗邊， 要預先放落莊園至可以叫大哥入隊
2) 試下白阿琇做大婆， 娶第個嗰陣 婚禮變咗小昭企阿琇位。 出婚禮後變番阿琇， 但佢無得企大房

蕭峰我冇改過，似乎呢個問題係原版已經有
我試下用新方法去fix佢，話說其他隊友有冇呢個問題?

你當佢大個過左，冇咁易喊

因為之前好似無呢個問題，太耐無玩俠客島 唔太記得
今晚再試

擺喬峰響莊園再招就無問題
同埋九陽俠客島招轉四勁無效咁

繼藍鳳凰變黃蓉後
阿琇會變咗做小昭， 同狄雲走雪山嗰陣成個小昭咁企響度

你指九陰招技?

yes

金庸走左了

rip金庸

rip

多謝你既小說陪左我十年既學習生涯

1) 沖哥有同樣問題

金庸真係完結咗

咁啱呢排借一堆原著黎睇

前兩年翻睇
1) 霍青桐真係好勁，全部人懷疑佢都照贏 陳家洛完全襯唔起佢
2) 娶老婆白阿琇真係好選擇， 提點條仔之餘企佢後面
3) 新版改段譽甩心魔有啲多餘， 王語嫣變終極港女， 之前擺明揾水泡
, 對比下婉妹正咗啲
4) 可惜咩game, 劇 李文秀都無咩戲份。 "白馬' 真係好唏噓
5) 連城缺愈大睇愈心up, 俾人屈真係

襄兒同芷若鐘意無雙多啲， 可能多咗戲份。 芷若又做好人

Rip
心思思又想一口氣睇哂咁多套小說

白馬同碧血完全岩晒今日香港人睇

金庸rip

btw最近都爆左御俠客 但game本身其實幾好 但我唔明點解d文本咁多bug都可以出到街 好多照抄番電影對白冇改人名
有d人物又cross到崩壞哂e.g楊妙真（襄兒既妹系角色撈埋d唔知咩 九唔搭八）

公孫綠萼用得未話？

紅蓮鳳凰劍: 九陽無極>至剛無敵>涅槃火燄刀>火燄刀>涅槃火燄刀

呢招chok 極都唔得

未

我聽朝試一次

呢幾日將明教同魔刀嗰save打到國戰完

1) 明教經營同小昭嗰隊嘅戰力有無關？ 好似無咩變
2) 魔刀有阿青之後勁到pk，峨嵋無 最後段新獨白ok嘅
3) 如果最終戰胡斐有得入隊就好， 可以排番啲招位， 谷奇經之類
4) 希望天元篇吹啲戲份俾霍青桐啦

想問下macbook玩唔玩到呢隻game

想玩返無雙2 想問有冇最update攻略

google doc有

胡斐可以入隊啊，做完國戰胡斐回歸之後就可以係莊園搵佢入隊

sorry
我意思係國戰打苗人鳳三條友前 有得入就好
次次打都要排番好陣先開得波

胡斐唔係不嬲打苗人鳳之前就可以入隊咩
做完闖王寶藏任務之後就可以入隊

有啲咁嘅事

係邊到搵佢，以前我見過有人問但係冇人答到

莊園

巴打幾時會整哂？現在進度如何？
好想聖誕或者新年放假一次過打爆機

逍遙派有冇女女

最多囡就係逍遙

有邊個

老： 李秋水， 童佬
中 : 憐星
幼 : 西夏公主， 王語嫣 ，靈鷲宫三千佳麗

我鍾意熟女呀
李秋水加西夏加王語嫣

幾時有天元篇

馬神BB 係咪仲有排整
要等到sem 2 sembreak ?

個落魄書生其實點先教六脈 有時過左3000內力都係唔教

第一招？
就算送岩嘢 夠內力都係隨機教
s/l啦

葵花新連招係咪有Buff加輕勁
連完招 但唔見有buff存在

提醒s/l係要佢出來前s/l
即係save>書生出現>搵>failed,load返去

唔可以 書生出現>搵>save>failed>load

幾時有更新

玩金庸群俠5 輸入角色名到會變亂碼
同埋shift+enter唔到

會卡死係改名玩唔到

已經裝左兩個字體檔

無cap圖, 但尋晚打俠客行奇奇怪怪
帶鐘靈姊妹打雪山派, f2轉用木涴清, 主角右上角icon會變咗段譽
主角紅顏變做阿朱, 除俠客行線外叫大哥入隊就無事
雪山派人變做行行企企唔打我咁, 無之前追住黎屌嘅feel

+1

同埋鐘靈招萬毒煉化神神地, 好多時毒脈通行完無開到, 望住佢中伏

same

懷疑係鐘靈響隊， 王語嫣做過紅顏就咁
就算王語嫣換走咗， 語嫣buff消失，萬毒煉化 buff都唔再用到了

新手想問國戰模式有冇咩攻略秘訣 好冇頭緒唔知做乜好

係咪開咗護體

儲江湖秘聞同每月響青樓行轉， s/l ， 做撚晒支線先， 因為要拎郭靖軍， 小寶軍 , 金蛇隊(皇官有同佢打交道嘅話). 同埋師娘任救王屋山條女就唔使驚糧草

之前有無做神龍島任拎蘇荃？ 有就響莊園同佢用$$ 買上面三隊加主角嘅武器。 無就用礦石整啦， 整到一隊5,6 lv到就夠推爆機了

Thx巴打
同埋白駝行正線係咪追唔到趙敏？

追到

係咪要完咗國戰先

喺綠柳莊地底嗰陣要放開佢定解放自己 要做選擇

緊係解放自己扑佢啦

Thx巴打 主角真係好禽獸

我諗過做正人君子
但主角絕對係見一個上一個咁滯

想問聖火令奇功得加成冇招式?

終於爆機啦 最後用完全冇練過嘅故斐打三條友嗰場真係超級難 仲要同時殺哂 重生咗無數次先贏到 苗人鳳又痛又厚血

其實最好做左闖王支線俾胡斐回隊先，再去莊園帶佢出黎練下連招同學下江湖武功，咁樣應該會輕鬆好多

係啊

我仲未搵到原因 可能要多少少時間

sorry啊

依家玩緊另一個存檔 先發現胡斐原來喺莊園最側邊 今次真係要升爆佢先
Btw好好奇小雪老母係邊個 我呢個新存檔玩到國戰小雪都冇出現

唔緊，慢慢， 我load前一個save解決了

最近冇玩 但之前玩過幾個檔都冇見過個女

我都係得一個檔有
佢呀媽會唔會係駱冰

閰基身上跌嘅刀譜係只限散人/同伴先學到？

馬神B幾時整完

因為之前電腦壞左，所以有成個月都冇得整遊戲 而家等我完成手頭上既野先有時間去追返進度

識盈盈之前結婚仲溝唔溝到盈盈

ok

我想問下無雙2同金庸群俠傳5有咩唔同

兩隻驚來

咁邊隻好玩d 我見好似都係亞古整ge做咩唔繼續叫金庸無雙系列

無雙2就線性RPG,有故事
金5就似以前金庸咁搵天書

邊隻好玩D就見仁見志

想問下 最近個patch 神鵰線整完未
順便推下post

下個patch，而家整緊

加油啊

新手
岩岩同姑姑一齊下山
邊到刷修為快?
上網搵六合塔搵極都搵唔到

去長白山打熊 長安上面

順手刷史萊姆

係咪青龍街？
冇傳點 幾時先開放

長安中間嗰part, 左上

都係冇 打住其他野先
唔該晒

可唔可以講全部既丐幫武功點樣學

郭襄散人學得最全

揀咗鐘靈線

唔緊要 分別唔大，最緊要去鐵槍廟做七公任務

樓主快手整完呢次更新温final啦

樓主加油

巴打温緊account ?

btw, 想知強哥d野，係咪只有玩白陀線？

係， 講多啲佢姓格咁
但白陀重點係藍鳳凰

我白陀玩完門派，拎左藍鳳凰就冇玩落去
感覺冇咩特色咁，毒又唔係真係好毒， 金蛇劍又唔係好勁
應該要玩後d先會勁

係咪再後d會講多d強哥d故事背景？？
咁我有動力玩落去

有一排冇玩，請問諸位邊個係強哥

重點係藍鳳凰嘅原因， 就係玩咗先發覺佢無存在過
我係用遲下學嘅白毒杖法多

射鵰主要角色 又冇戲份既 除左穆念慈之外都諗唔到邊個

包惜弱

除左裝window，macbook air有咩方法玩到

芷若

因為無雙2愛上玩俄羅斯方塊

應該冇

咩事

無嘢
話說我得
明教，白駝， 魔刀同娥嵋叫打爆機等緊天元， 其他都未打國戰。

國戰玩一次已經夠悶,完全無動力再打多幾次

岩

想問各位巴打金庸群俠傳5好唔好玩

世界線變動

強哥

幾好玩 雖然有d複雜，但好多野可以摸索，就例如布袋系統

爆咗幾次無雙，想試下玩金5

金5玩2次就夠 一次大俠 一次淫賊 反正重玩有8，9成重覆

終於要用上呢段台詞

btw之前提過 散人線學嗰招逆轉經脈係無用， 九陽定九陰做功體都無效

同埋考完final真係check下鐘靈嗰萬毒心經呀
thanks

我全真嗰檔又係靈兒無咗防毒buff, 已經鳩除咗主角先天功都唔得

樓主加油

個首抽咁靚都玩到咁 楊康都係抵死

同埋白駝主角同藍鳳凰仆完學左其他但學唔到龜息功 結果繼續用住吐納法 係咪我問題

樓主加油btw 我都考緊final

*扑

龜息功響後期倚天 打歐陽鋒先有

果個唔係咩白駝化魄定乜野咩?

屌自膠

想問下近排有咩武俠game 玩
之前玩過兩三次金庸5，但係劇情變化唔多
金庸無雙2 幾年前玩過
仲有無其他試下

傳統既rpg有河洛群俠傳,古劍3,天命奇御
特別既遊戲方式有太古繪卷同御俠客

龜息功俾我暫時移除左,因為我想白駝玩家食多d藥

靈兒玩玩下又有番

玩緊金庸群俠傳5 , 有咩分別

附上LINK一條

原來係咁

開局打自己名變左做?? 咩中文字都係 點算

變左做問號

幫幫手 馬神B

會唔會係字型問題?試下用另一種輸入法?

可能係圖片檔亂碼,試下換電腦語言留save重down

真係要咁急咩 出門先改唔得咩

速成打咩中文都出問號

係囉， 忍下啦

dl applocale. 再用黎開game

用左你地個方法，都係唔得
我個情況下開局取名打中文 咩中文字都係出 [?] 問號
其他中文字係顯示到

速成 倉頡都試過 打咩中文字都出問號 --> ?

win10 係咪會有呢個問題?

同金5有咩分別

試下轉電腦語言做繁體/香港/台灣

金2我覺得多故事睇d，同埋馬神巴都係一直整個金2mod
金5當然算係新作，有咩分別好難講，但完成度應該低d

無用
我用第2部電腦開就OK
用DESKTOP開個SAVE比NOTEBOOK玩 是否ON9

講起河洛 有冇人有玩

照計就係電腦語言地區既問題
好似我英文window都係咁 但你話用左applocale都唔work我就真係唔清楚

goolge左條link. 你可以試下

她出現了

老母

幾時先出得完隻game
次次更新小小野又叫人重玩過

冇計啦 樓主又要翻學 仲要得一個人搞 儲多幾個save算啦

等我考完試聖誕節後會更新一次收埋神鵰，之後就要睇我搞天元篇要幾耐

公孫綠更新後用得未？

得

更新咗要重新玩過 我屌呀....

有兩三派特登留saves玩絕情谷

咩係2、3派 唔明

2,3個門派

我玩逍遙派 門貢到咗1500搵大師兄
無野學無野觸發嘅
係咪bug咗 定我太早升心法到20lv
同埋我抄書到咗6級 搵埋姥姥學埋個2招
都係學唔到超武
我屌

1500個度無野了 自膠
但係我抄書6級 過咗童姥
都係學唔到超武

響吊橋觸發任青旋住務未？

開個散人葵花玩先

馬神巴完sem未

考到聖誕

自膠 原來要過咗第2章 拎到了
我想問 要覺埋吸星大法
係咪會入邪派路線
可愛嘅襄兒 一定會離隊

學埋^

要學吸星一定要邪線
所以me未學過

散人葵花只係學到功體
招學唔到？？？

小妹要踏入成魔之路了

第一次帶段譽去搵趙敏

我想問
去完明霞島（俠客行）之後點觸發落去 上俠客島學武功？
有無咩主線/支線要過？
我主線去到長安城掌門人大會第一日

霸者線
救完阿朱少林大戰後拉大哥入隊先上到島

另外我仲想問呢 火麒麟嗰度呢有六個雕像
應該點樣轉先可以令到火麒麟就不死身冇咗
我之前轉左幾下呢 可能轉錯咗會唔會影響到？
一世都卡關㗎

我已經去咗地圖右邊嗰度打咗個真元啦

excel應該有寫㗎

我跟佢指示 但係唔得

不嬲直接比荊棘攞火麒麟 唔洗煩

從來無自己過火麒麟+1

殺左兩次火麒麟之後佢自動死咗跌寶箱
比火龍金魔體

祝大家冬至快樂

由前日到今日一連考左三科

加油 冬至快樂啊

阿朱死左 molamola

馬神BB可唔可以送個阿朱比我

屌..我8個鐘既心血冇左
打左19個鐘..要由第11個鐘開始打...我屌

我想問逍遙有冇得同時學逍遙御風同吸星大法?

打咗成日嘅心血 molamola

慘
你而家知點救阿朱未？

先行俠客行上島再入邪線?

邪線係咪指上黑木崖個度

知道了 唉 屌 想衝進度 眼大睇過龍

今年應該爆機

有阿朱先上到島wow
唔係fix死正線咩

話少林幫蕭峰就入唔到邪線

馬巴check咗九陰響俠客島學嗰招逆轉經脈未？

邊度賭場 襄陽城西定衡陽城

搵唔到

小龍女個度無...

天滅吾也

咁應該要重練了

岩先玩返古墓
小田田食咗陸無雙

好彩有save...要係掌門人大戰度打過 不過知道咗呢招可以直過樂山大佛 爽
Thank you

祝大家聖誕快樂

馬神B聖誕快樂

聖誕快樂

終於完sem啦

loop ntr珊妹 劇情是否變態？

唔明你既意思

loop 入華山 溝師妹 走劇情去到沖哥發現我地拍拖

其實ntr劇情都幾刺激

武俠遊戲有得ntr都幾特別,幾有新鮮感

我喺玩到滄海篇嘅新手，請問鐘靈線有冇得溝郭襄?

無， 郭襄線都無得溝鐘靈

巴打 多謝你令我重拾童年回憶

多謝回答，
咁我鐘靈線入逍遙派喺咪就只可以溝到鐘靈,木婉清, 任盈盈?
紅顏有冇曾柔, 方怡

加埋俠客行 阿琇/丁噹
有

原來有曾柔, 方怡,
我見份攻略冇寫，咁要點樣加入?

仲有神仙姐姐，秋水，童姥做紅顏

仲有隻星兒

不過紅顏冇得結婚，我都當咗喺溝女game咁玩

星兒希望天元篇有發揮啦

聽日？？

師妹

主角無問題
師妹係出唔到紫氣東來， 但又個被動技自動回到內

俾我訓陣先 總之一定要趕到聽日發布

點解load 唔到save

上年記得好似都係大時大節有更新 ?
加油

禁delete制先load save

or砍掉重練

1.68更新點:()

祝大家新年快樂，玩得開心
我能量已耗盡，訓先

Happy new year
多謝馬巴

thx新年快樂

happy new year

新年快樂

新年快樂
馬神加油

更新點:()

馬巴,
解壓縮緊Data Folder 入面個兩個file (CommonEvents_ex.rxdata 同 CommonEvents.rxdata) 個陣話損毀左, 有冇問題架?

中咗bug先見到

我再壓縮多次上傳

Ok
Thanks

1.681 fail

ok 了
好彩用最勁嘅峨嵋Save打 , 神秘人好長命

悲穌清風支線係靈州邊境觸發，但要係入高昌迷宮之前做

1.681更新點 Project-D：

pk 中伏, 開咗郭襄華山1段日子先醒起無得學簡化九劍

獎勵個part我下版先補返 而家呢個版本未搞

ok thanks
話說我唔識做支線 , 係咁同左下角條友講野只重覆同一句, 打咩咩劍者又無野趺

運氣要最差先打到

fail 改左做帝皇運試
綠萼呢???

咩綠萼?絕情谷任務?

綠萼紅顏用到未?

今次冇搞到，下個版本會連同小寶一齊出

想問下第一次裝GAME
D更新係咪就咁放FILE入去就得

先下載霸者完結篇，下載菊花1.681，然後覆蓋

係將菊花1.681入面所有FILE就咁掉入去已經得?
因為我見有D人物圖之類
係咪我唔駛專登再搞?

將1.687全部file copy and paste 落遊戲本體，會彈出一個視窗問是否覆蓋，選擇覆蓋，跟住打開遊戲，如果遊戲封面同覆蓋前唔同就成功啦

琴晚打錯左，係1.681先啱

同埋九陽
九陽神拳: 至剛無敵>日照大江>至剛無敵
紅蓮鳳凰劍: 日照大江>至剛無敵>涅槃火燄刀>火燄刀>涅槃火燄刀
呢兩招chok唔到

九陽神拳,我試到出黎
而紅蓮鳳凰劍就打錯左
正確連招係 紅蓮鳳凰劍: 日照大江>涅槃火燄刀>火燄刀>涅槃火燄刀

我試到咁 : 日照大江>火燄刀>涅槃火燄刀>火燄刀

但約略睇好似仲扣少過單丁火焰刀連招咁

下版改返連招同加強返

啱啱入黎就見到你推post

想問問如果想儲最多紅顏嘅話係咪要入逍遙

想問問攻略個EXCEL有冇Update D嘅Version?

最update係1.662嗰個了

唔好sad end得唔得先

話說古墓save未玩鐵槍廟, 過幾日升lv去試先

btw 我呢排紅顏要等千幾/萬零秒cd , 得我係咁定點

邊個紅顏?

記得幾個都係, 阿青, 耶律燕, 水笙etc

太耐冇追po，想問問有冇方法可以避免程靈素死

靈素告白失敗之後去長安客棧 之後做落去
前面第一次見d答案都要答岩

係咪一開始淋花嗰段問答?

收左郭芙 楊過斷臂之後係咪做唔到落去？

可以照做

無論你收唔收郭芙，佢都會去斬楊過

鐵槍廟之戰

想問吓點解鍾靈學完厄難之後我收唔到若央紅顏?

因為好撚19 你要靈素仲係胡斐紅顏個陣做完鐘靈超武任再同若央講野先收到
即係到左霸者線就冇

我主線仲解緊令狐沖俾人屈嗰到，但係都收唔到

胡斐係唔係隊？

喺隊

啱啱重新開game就收到，謝ching

想問郭襄開局而家收唔收到東方白

收到

頭先重開game，我個逍遙孖妹變咗做王語嫣，而家有兩個神仙姐姐可以點做

張旭率意貼 我之前拒絕咗杜甫，而家消失咗揾唔返，邊到有得攞

無㗎啦

咁仆街
就係差呢張

可唔可以cap圖俾我睇？

冇留底，sorry馬神

唔緊要 咁我再番check下莊園d位有冇bug

想問問東方白劇情去到黑木崖比東方未明救咗之後仲有冇後續

今次就唔知點解冇咗喬峰, 而阿朱又變咗做王語嫣

無了

點解用少林藏經閣武功嗰陣有時會無啦啦show 減內力輕靈等等
學嗰陣夠佛法

用都會減

佛法

同埋玩明教入日月神教嘅話，明教啲人會無視我入咗魔教
明明前幾秒殺緊正派，下一秒就要同張無忌阻止圍攻光明頂

sor 未玩到柒咗

修改器啦

我玩到國戰先返去連城篇
就要幫林正英去五毒教做任，但係五毒教傳點同日月神教一齊消失咗
支線胡婓大雪山揾狄雲胡婓又解唔到

我黎照既版本會解決五毒教傳點既問題

至於狄雲就要識九陰真經既縮骨功先見得返佢

呢度有d怪 我查下先

想問吓點解夠修為都學唔到特典攞嗰本太極功?

散人先學到?

我未入派都學唔到

是啊

有冇人知愛與死有冇官網?
去邊到down?

呢到係咪冇人啦

佢冇官網嫁，要google或百度下先有

等緊J綠萼

等緊程英

我完全揾唔到link

係囉唔係死link就係個論壇要收錢

繼續推Post

樓主係咪新年前出到

新年前後啦 但而家仲係到修緊bug，未搞新野

ok加油

同藍鳳凰鬥酒勝利後會一直loop勝利語句

同埋白駝食左藍鳳凰再同人結婚時，婚禮會有兩個藍鳳凰

今日玩咗3個鐘金庸5就忍唔住del咗

咩事?

我試下再改多次

玩慣咗金庸2，覺得金庸5 d劇情冇咁好，同埋幾難玩

屋企發生d事，要我聽朝趕返鄉下處理
新年前既更新出唔到啦 對唔住大家

Take care

辛苦馬神

慘 6師叔又比人ntr

明明係主角先

不悔係屬於大家

祝大家新年快樂

想問吓邪門二選一嗰到，我簡咗黃蓉之後係咪就一世都搵唔番郭襄

可以咁講

想學簡化九劍，但已到霸者篇了。係咪要砍掉重練？

鐘木線睇絕情谷口有無楊過？
襄兒線就點都學唔到

邪門如果齋講故事嘅話應該同逍遙咁上下正

故仔計
逍遙>峨嵋>邪門/魔刀>>>白駝/明教>>古墓>華山>全真

囡囡計（唔講鐘木郭襄）
逍遙>峨嵋>明教>>>邪門/白駝>古墓華山>>全真

散人無福利

峨嵋都多女多故仔? 因為我見個excel d劇情好似唔多咁，係嘅話就玩完邪門試吓玩峨嵋

唔係計多， 計質素（峨嵋係得一個專屬）
但芷若一個頂十個

個人不嬲對周芷若冇咩好感, 不過Ching講到咁就試吓玩下峨嵋

芷若同書有啲唔同, 正面咗。

咁都好d，以前睇書周芷若真係一個絕頂港女

不過都係等玩完明教先

可能搞到你期望過高

咁我都預咗玩齊所有門派，只係一入手玩逍遙玩得太爽，所以驚落差太大啫

峨嵋故事會多過邪門？

個位巴打完全係芷若控
淨係白駝有得食敏敏加藍鳳凰已經屌打峨嵋啦

敏敏係好好J
但白駝有藍鳳凰咩

量一定邪門>逍遙>all

我睇excel就好似去到金蛇劍嗰到有出見藍鳳凰

清好仆街

峨嵋俾我加強左魔刀散人線 變相有兩條完全唔同既故事路線

散人有最強既武功同最多既可能性，但代價係冇咩故仔

玩到而家最鐘意係逍遙同邪門，全真同華山就真係

馬神會唔會整埋少林同丐幫? 始終武俠game冇少林好似好怪咁

華山都算係咁啦 仲有得救師娘

天下兩大幫派
有其中一個都ok
丐幫好似多啲故事？

你開白駝就明㗎啦

同埋峨嵋講打都好撚屈機

火焰刀+混元掌+大悲/龍象buff 都無對手了

已經無計畫圓同後期時乘六龍， 魔刀仲有阿青

邪門藍鳳凰純粹好似打雜咁，用藍鳳凰行入五毒教都唔俾

Btw其實郭襄線除咗一開頭之後有冇出現過程英?

郭襄絕學劇情仲有

我就係見到程英出現咗兩幕就唔見咗
而家玩明教慢慢做任等不悔

唔知遲d會唔會整埋陸無雙

好耐之前玩過古墓，但係好似淨係入派嗰陣有見過

古墓神雕有後續

請問點先可以同郭襄結婚?
主角已學會太玄經，郭襄學唔到絶學九陰,九陽

結婚唔係去長安就得咩

結唔到，郭襄話未喺時候

郭襄要學完九陰先得，跟excel睇點學啦
但你霸者線唔知仲觸唔觸發到

好似去到收盈盈 或霸者篇先結到

因為想學太玄經，所以冇帶郭襄學絶學，驚會連主角都學埋絶學
現在已學會太玄經，已經完成左鹿鼎,天龍, 俠客線
但現在郭襄學唔到絶學

求救,明教線玩到去救紫杉龍王地牢嗰到清晒卒仔都救唔到人

終於救到,自膠

襄陽參軍未？宮階最高未？
帶郭襄見郭夫人睇開唔開到絕學任

已經同黃蓉學左九陰口訣，但去到幽花徑就乜劇情都冇

咁可能太遲了

我宜家先知原來要郭襄學左絶學先可以結婚

其實學九陰任務唔會令主角立刻學到九陰嫁，之後仲要內修幾次先學到，所以呢個任務唔會同太玄經有太大衝突

我今晚幫你調查下

返咗hk?

唔該晒

入坑幾日，終於通一次關
係咪有某幾個女角既房中術開放左？

冇玩過無雙2，玩咗幾日5，發現咗呢個post，想問下
點解見你哋都係講無雙2多 是唔是因為無雙2好玩好多？仲有呢兩隻game相比有咩優缺點？

無雙2 劇情豐富啲，5 就多啲野玩下咁，自由度大
我就鍾意金庸無雙2 多過群俠傳5

襄兒，鐘靈，涴清，靈珊
黃蓉都好似有

至於點解討論金無2多d係因為樓主整緊金無2mod

同埋金5群多數自私玩

醒起
之前話過玩明教夜襲崇山之後
陽逍就話唔好信日月神教嘅人
會唔會加返佢見盈盈/東方白嘅反應？？

有最後更新未

下星期會更新一次，但未係最後更新

想問問大家, 國戰嗰個狄雲嘅支線任係要點解? 我喺雪山又搵唔到胡斐同狄雲, 跟住上峨嵋袁紫衣又唔理我

你之前做咗連城缺任未?

做完, 收埋水笙

係咪要解晒先得? 我解到出雪山就完

yes要解晒
但你做唔完了
因為國戰開咗會去唔到五毒教
卡關ed

玩撚完

即刻放棄咗

我下一版會開返五毒教個傳點出黎，就算入左國戰都可以補做返

謝馬神賞賜

想問問國戰闖王寶藏event係咪可以直接靠江湖軼事搵到? 定係要等做咗咩前置嘢先出到

可能要搵到狄雲先有掛
因為空心菜會講胡斐探過佢

難怪我load極都load唔到

之前都卡咗喺呢到

電腦壞左成日，做唔到更新啊

對唔住咁多位巴打

係時候砌部新腦打機

上邊我排咗華山係少劇情
諗番可以擺鐘木響莊園跟住過邪線，但我未玩過

華山唔少啦 加上代入感強d. ntr左沖哥又真係會內疚

#g

ok thx

辛苦了

辛苦啦

而家先知有咁嘅game
今晚就返去download

多謝推post嘅各位

留名等更新

1.69:

睇完波就有
裝完聽朝玩

終於等到

絕情谷啲獎勵掉後咗？
學唔到簡化9劍

同埋係咪改咗郭芙啲對白？？

絕情谷獎勵我暫時放左係楊過小龍女拜訪主角既劇情到，亦即係國戰之後之後會調整

無簡化華山派差好遠

同埋發現我咩save都唔會收到小寶

未玩 收小寶係要比佢溝阿珂 咁應該唔會有機會收到

西施？？

做唔切下版補返，都係一個小任務黎

各位ching
我呢排dl左金5黎玩 一玩就停唔到手
想問下金5同金庸無雙2有咩唔同？唔係同一個作者咩
同埋邊隻好玩d

響莊園擺低綠萼變阿青
古墓新武功無bug .
小寶就試唔到了

同一個作者，但無雙2爛尾
而家樓主一人團隊update緊
個人鐘意2好多，劇情呀，門派呀都好啲

金庸無雙2 劇情豐富啲，仲有巴打補完故事
金5 玩法係自由，但係玩多兩三次其實差唔多（個人覺得）

莊園邊個位有問題？

咩副本

莊園邊個位都好
我放綠萼落去，都會變咗阿青

頭先講唔清楚
因為樓主你set咗唔可以就咁放綠萼/趙敏響莊園空位
但係可以"更換紅顏“嚟帶舊紅顏走
而換咗落莊園嘅"綠萼/趙敏”就變咗阿青了

岩先check趙敏都一樣case所以講埋

同埋招回血好似唔work

頭先試玩咗陣，發現連城缺嗰到好似有Bug。頭先試吓幾次出咗雪山之後帶水笙解任，跟住就會忽然間水笙變咗雙兒

頭先試咗，啱啱去絕情谷攞咗綠萼之後禁esc見唔到頭像，同埋冇得就咁放低，一定要更換紅顏先得

做左咩任務之後會咁

綠萼係唔可以放莊園嫁

#951

我都係跟番連城缺條線解，同埋繼續解埋國戰

想問吓睇完楊康之殤之後係咪已經冇劇情? 因為喺絕情谷唔見楊過

搵多次郭靖，再去准南道搵郭夫人

另外想問埋關外茶棚國戰個任務點觸發?

阿青?

係，load咗好多次奇聞都話唔關我事就冇咗

終極完美最終版幾時會有？

要觸發悲劇先得(例如芷若死亡、鍾靈昏迷、阿朱死亡、菲菲死亡等等)，或者散人先觸發到

準備開始結局篇天元(菊花1.70)

馬神，再問多句我去襄陽城搵郭靖，但係對話好似冇唔同，之後去淮南又見唔到郭夫人

明白了，都玩到幾盡喎，想收集晒紅顏都唔得
一係就犧牲峰哥嘅阿朱

你指既楊康之殤係郭靖講既定係黃衫女講?

係咪個save開咗國戰呀?
郭靖只會係咁參見元帥唔會講楊康之死你聽

我未入國戰, 仲可以做任同換嘢

咁無劇情了
可以入莊園，楊過會搵你
但之前做過絕情谷任拎獎勵嘅話可能無楊過響莊園

等陣有消息

唔該巴打, 咁即係可以砍掉重練

只要係1.69呢版做過鐵槍廟劇情，都可以係國戰觸發楊過小龍女回歸，之後國戰打完後會楊過小龍女會黎莊園搵你

終於用古墓save過神雕

明明已經搵番姑姑，但點解黃大哥9up完後主角仲咁驚姑姑死撚咗

因為我重整左成條神鵰線，包括古墓版，係1.69之後小龍女回歸推後到鐵槍廟之後，係黃衫女俾hins主角先醒起絕情谷有玉蜂

oic

咁浪花同楊過會唔會搵我㗎

天元

你喜歡什麼類型的女伴? a)溫柔可人型 b)聰慧機靈型 c)成熟穩重型

100萬嘅問題, 佢係邊類??

藍鳳凰

溫柔可人掛

Yes
要配一類都係a算

菊花&補天版補丁1.662~ /1.11完整
咁我即刻要dl 邊個?勞煩教我

dl 1.69或者直接dl聽日出既1.691

咁快又出新? 改咗好多嘢?

1.691 patch: ()

ok thx

蛛兒唔掛住主角

可以繼續華山2周目了

同埋綠萼招技修好未？

門派劇情:
1. 強化小龍女, 學會左右互博後追加分心二用心法, 可以單人使用玉女素心劍!
(若沒有觸發小龍女離開劇情,後期小龍女可以學會達摩劍法!)
2.古墓派追加新武器白金絲手套!
3.古墓派追加新武功療傷篇。
4.古墓派強化黯然消魂掌,並追加連招!
5.峨嵋,明教,全真自嵩山事件後的後續發展
6.全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
7.全真派郝大通好感任務
8.全真派先天功先天真氣追加至第六重!(第六重一分鐘真男人!一刀修羅!)
9.新增明教主角身份曝光後江湖眾人的反應
10.明教主角即使提前挖了西施墓,過了王詡任務後依然能回西施墓找到洗髓經!
11.明教對衡山事件的看法
12.明教主角終於成為教主了!(溫馨提示:要當教主就不能當五岳盟主!)
13.明教乾坤大挪移強化(追加新連招以及增加血內)
14.峨嵋山王珍珍任務(峨嵋派主角完成任務有額外獎勵哦)
15.峨嵋派蝠王報恩事件
16.峨嵋派魔刀散人劇情追加!峨嵋山下滅紅麈,萬安寺上斷恩仇!
17.新增白駝超武(白駝主角製藥十級學習藥王神篇後自動觸發)
18.鐘靈厄難毒體任務追加白駝主角鐘靈雙修獎勵!
19.實裝塵月霸者強化版白駝超武---西毒棍法,大幅強化白駝主角實力!
(和東方姑娘上完嵩山後可到少室山道觸發，須帝王命)
20.新增白駝主角在各事件中的感受(OS)
21.白駝主角11級製藥自動習得秘藥含笑半步釘製法
(絕情谷女怪、第八銅人副本會掉落新材料川貝、桔梗)
22.白駝主角更容易觸發推倒敏妹的事件
23.華山派主角可以拯救師娘於水深火熱之中!(需與珊妹結婚且放侶位才能觸發)
24.逍遙派正式開放!
25.逍遙派主角可以在俠客島上悟得逍遙御風(需裝備功體北冥神功)
26.武當派太極神功也能在俠客島得到強化
27.武當派補回入門指南,現在可以在南賢那裡加入武當
28.增加大量武當派的特殊對話
29.新增劍宗武功奪命三仙劍(打五岳副本可隨機習得,隊友靈珊也可一起學習)
30.古墓派俠客島強化武功逆練經脈重製，並追加心法九陰真經總綱。
31.俠客行天書劇情中可以習得玄鐵劍法(有沒有上島都可以),之後到劍冢接受試煉更可以習得簡化獨孤九劍！

有西施了

仲未搞好綠萼招回血技

主角既定位係曾阿牛

新post link: ()
趁住而家出左新倚天屠龍記,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂、語嫣、西夏公主、綠萼、程英同埋小寶陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

明教都係？慘
等你整不梅出嚟

Final讀書呀